我男友係我生日飛左我 原因係我唔係處

我知我非處，所以我一路都對我男友好好。

但係佢成日係依件事上邊嘈。

有時sex完佢又問我佢同我ex邊個勁啲
有時又無啦啦問我俾人破個陣咩感覺..

咁我明明之前係俾人呃，俾人hurt, 我都照為左佢開心安心，不斷諗番以前野答佢.

我已經斷晒異性接觸咁濟，又做好多小禮物俾佢，又成日讚佢勁。
同埋有講少少大話，就係第一次個時無咩感覺，唔太痛。

做所有野都係想佢安心，唔好咁介懷。
明明我唔鍾意sex（我覺得好攰，DIY都好少）, 但佢要個陣我都會俾佢

跟住依排，拍左一年拖，佢同我講話：
對唔住，我都係接受唔到要同第二個男人share同一個女仔..

我望到喊到坐係到，崩潰

我淨係想知咁樣，我到底要做咩先可以令佢放低條刺。。

咪傻啦 個真正原因係佢唔夠鍾意你咋

到底點先彌補到佢條刺..

我知我唔係完美，我淨係想同佢一齊

收皮啦你

你即使唔比佢飛 佢都唔會對你好
因為佢心裡面有條刺

上一個post打飛機 hehe

可以話你聽係無既，搵過個唔介意既男仔

利申：末期處女情意結患者
屌過幾條女有破過處，都係未接受到非處

借人acc用

有新女
完

你男友係自卑的垃圾

算把啦死假膠

我女朋友都係我生日飛左我

但你厭左 好多小事都可以放大做理由

所以完

好仆街

乜屎眼都有處女膜既咩

仆街仔

冇可能架 我就係個類情意結男人

睇有幾中意個女仔

利申 努力接受緊

分手籍口不用太深究

男人都係淫 但愛比淫更重要 先值得一齊
難聽D講句
如果個男人都已經係咁
你仲為咗佢咁唔開心
只會顯得你好犯賤
送自己去俾個狗公

身邊好多男性朋友都唔會介意 搵個接受到唔係處既唔難 既然佢接受唔到就唔好委曲求全喇
依刻勸你放低並唔現實 只係想講你唔會因為非處就比所有人嫌棄

我淨係想同佢一齊..

唔鍾意處

藉口黎架咋，咪傻豬啦樓主

點解... 乜你地男仔真係咁難接受咩

唔係處=一文不值
完

一切都是概率

自己都唔係處仲要屌過幾件
點可以要求另一半係處

所以女仔真係好撚慘

都係個句啦 佢唔夠愛你 完。

處女從本質上就容易呃 特別係17到20歲個啲女 成日渴望愛情以為電視咁有個男係側邊逗佢 有時又表現到好man保護佢咁 留意下身邊成日同幫女仔堆入面特別索既 就媾個個

利申:食過3個處

笑撚死

20歲前就畀人呃豬
咁撚蠢嘅女屌完就算 過世？不了

咁我個陣第一個ex係仆街黎

我想佢淨係愛我一個所以俾左佢

諗番起好白痴

你on9姐
人地問你又真係答
醒少少講自已被逼同埋得一兩次
話自已第一次高潮同冇俾人內射過是常識吧

一個男仔幾唔介意你同佢講得咁清楚點都死啦

我ex連去藥房買事後丸都講埋
真心頂唔順

啲mk成日話青頭先介意處
但啲女又真係信到十足

有時都覺得自己幾好彩男朋友唔介意自己過去

我覺得愛情要坦白

佢問我次數 我都有答佢

祝你好運

冇架啦

冇左個處就下世小心啲啦

俾人呃都講得出

樓主係咪信曬啲臭雞朋友講話男人愛你就唔介意你係非處？

雞

咁你覺得平日相處佢鐘唔鐘意你？
你男朋友應該介意到成日都諗起件事

on9藉口黎架咋
散咗梗係話俾人呃啦
唔通同人講我好鍾意俾佢屌呀
唔係點搵純情毒男埋單呀

搵下個啦

on9 藉口
如果你係處，第一次比左男朋友，
佢係咪一定，肯定同你結婚生仔，由頭到尾，得你一個先？？
如果吾肯定，咁佢同你扑野又係乜？佢有冇為你諗過？
中意你就會包容架拉，又吾係公廁雞。
on9

吾你老母
on9

吾你老母
唔好話自己上開波台

佢想share第二個女仔

明白你條仔感受
佢係咪A0?
你比佢搵返第條女扑過之後心理平衡返就會接受到你架啦
不過唔知到你你會唔接受佢姐

你男朋友係咪好自卑？

利申 覺得冇乜野 對我一心一意就得

樓主算好
話自己第一次俾人呃
我兜口兜面聽過既係俾人中出係因為想嫁俾佢，第一次俾佢係心甘情願，你有咩資格管之類既說話
講真樓主都算顧及你男友感受
不過呢d野好死
佢平時對你好唔好先

咁撚仆街都有

好撚假

正常處緊係比老公破
你接受到婚前性行爲
麻煩你接受到人地點睇你

利申: 每次破人處 都打算負全責

每次

我都有答
問到你 唔通唔答咩

死假膠又係度扮野踩低非處女

食屎啦你

咩都就晒我個隻

但佢有時週期性情緒低落就會諗起依件事

但近排愈黎愈少發作

樓主如果我係你條仔都接受到你係二手 但係永遠唔會同你扑 同你玩純愛 因為唔想生仔 咁樣就唔洗同你ex分享你個西

唔配同香港男人結婚我諗係真
同外國人結婚都得其實

處呢加野 真係唔可以亂破 不過樓豬破左就冇野可以再講啦 只能說來生你要小人 守身如玉 搵到一個真命天子先好送上 rip

又係哩啲藉口
俾人呃嘅港女真係無處不在

算吧啦
當個男人想走
你點都留唔到佢
佢永遠有藉口支持自己走

答你唔到
幾任女朋友都係處
非處食就食過 不過無一齊